{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047588",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000103594",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 트레비앙펜션"
    },
    "text": "こんにちは。済州トレビアンペンションです。 21時以降に入室される場合は、ペンションまで予めご連絡ください。 入室は16時から可能で、退室は11時までお願いします。 ペンションのベッドと布団はすべてクイーンサイズで2人利用基準です。 客室内に独立した空間のルームを利用する場合にも客室をそれぞれ予約することを事前にご案内いたします。 付帯施設はその客室のお客様のみ利用可能であり、他の客室のお連れ様とのご利用はできません。 付帯施設としてはプール、スパ、バーベキューなどがあります。 宿はきれいで居心地が良くて楽だという評価がたくさんあります。 庭園と運動場はヒーリングに良い空間として知られています。 近くにはおいしい飲食店やコンビニがあって便利だという話もあります。 ただ、一部の利用客は、メゾネットタイプの部屋ではエアコンが1台しかないので暑いと不満を表明しました。 スパ/ジェットバスの場合、付帯施設が可能な客室でのみ利用でき、個別バーベキューも利用可能な客室で客室テラスでご利用いただけます。 特に一軒家ペンションは家族や友達と一緒に幸せを見つけることができる空間です。 インターネットは迅速かつ便利に利用でき、ファミリー一軒家ビラの個別プールは事前協議の上で利用可能です。 駐車可能なスペースがあり、旅行中に車を利用する方に便利さを提供します。 咸徳海水浴場との距離は車で10分以内に位置しているので、海辺を楽しみたい方にはおすすめの選択肢です。 周辺の観光地としては咸徳海水浴場、萬丈窟、天女と木こりテーマ公園、エコランドテーマパーク、済州校来自然休養林などがあります。 以上、済州トレビアンペンションのお知らせをご案内いたしました。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16時から可能で、チェックアウトは11時までです。"
        },
        {
            "question": "付帯施設として何がありますか？",
            "answer": "付帯施設としてプール、スパ、バーベキューなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室はどのくらいの大きさですか？",
            "answer": "ペンションの客室はすべてクイーンサイズのベッドと布団があり、2人利用基準です。"
        },
        {
            "question": "客室内のルームを利用する場合、予約は必要ですか？",
            "answer": "はい、独立した空間のルームを利用する場合には、それぞれの客室を予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "付帯施設は他の客室のお客様と共有できますか？",
            "answer": "いいえ、付帯施設はその客室のお客様のみ利用可能です。他の客室のお連れ様とのご利用はできません。"
        },
        {
            "question": "近くには何がありますか？",
            "answer": "近くにはおいしい飲食店やコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地には何がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては咸徳海水浴場、萬丈窟、天女と木こりテーマ公園、エコランドテーマパーク、済州校来自然休養林などがあります。"
        },
        {
            "question": "一軒家ペンションの利点は何ですか？",
            "answer": "一軒家ペンションは家族や友達と一緒に幸せを見つけることができる空間です。"
        },
        {
            "question": "済州トレビアンペンションの評価はどうですか？",
            "answer": "宿はきれいで居心地が良くて楽だという評価がたくさんあります。"
        },
        {
            "question": "咸徳海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "咸徳海水浴場までの距離は車で10分以内です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 539,
        "QA": 407
    }
}